搵個女朋友翻黎係想一齊開心，唔係比壓力自己呀

啲女人到底明唔明

人地搵緊長期飯票，你明唔明呀？

飛

男人就係要承擔壓力架啦